全世界推8月5日罷工 民陣係時候用你既號召力

對上一次最大規模既三罷已經係612
後尾再搞果一日根本係半失敗
今次 8月5 全世界煲大佢
難得連公務員都出聲 我地私人公司撚點可以執輸

八月五日 三罷

推到民陣出嚟

已經請假

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推

.

倒不如…

推
民陣入！

留名

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命